csl 漫游

宜家人在外地，有無方法可以開漫游

你肯打長途返香港實開到畀你,但都要等24小時

有冇the club 啊
4 個鐘內開到俾你啦